明 荃 fb 粉 絲 : 阿 姐 雍 容 華 貴，Do 姐 簡 約 美 麗

大家投票邉個正啲
阿姐
Do 姐

屌後面個件

咁多人投Do姐？

嘩頂唔閪順

擺兩隻老妖上來
家陣驅風咩

鮑姐>Do姐>牙蛆

Do姐真係好正 無廢老feel 又做戲好睇 司儀又犀利